# Решение
Популярный протокол для веба - HTTP. Его можно найти либо руками, либо отфильтровать трафик по протоколу HTTP.  
Затем выбрать "Follow HTTP Stream" (через контекстное меню) и получить строку ZXNjY3Rme0gzeV81dDBwXzVuMWZmMW42fQ== (base64), декодируя которую можно получить флаг. 

*Флаг: escctf{H3y_5t0p_5n1ff1n6}*
